1. Настроить модуль потокового ввода документов.
2. Распечатать штрих-код документа и распознать его. 
3. Прикрепить документ к карточке с именем {год}_{месяц}_{день}_{штрих-код}
4. Настроить синхронизацию с AD для домена